呢個世界根本就係男女不公平 醒下啦

男仔一日到黑係到話拍拖要男仔比曬好唔公平 咁樣既女仔咪又係雞

首先 呢個世界係唔會有完全公平既情況 訓醒未？

好 到重點 女仔過左青春期之後就開始每個月黎m 女仔要計時黎m 又驚m突然之間黎 搞到褲/裙上比人笑 要放住住m巾係袋 到黎個陣 又要痛 情緒唔穩定 有d女仔係會痛到暈底 打針 入醫院 每個月要出一筆錢出黎打針 買止痛藥 買m巾 入醫費 全部係錢 仲要未計將來既婦女病 仲要未計成日打針 食止藥 引致既身體問題 已經唔公平

去到生仔 要女仔承擔生仔帶黎既痛 個小朋友係咪男仔冇份 點解要女仔承擔 生仔時 順產就要剪西 人工就要開刀剔開個肚 到生完 要經歷傷口康復階段 到傷口好返 又有橙皮紋 肉又鬆 西又大 又肥 女仔就要獨自承受 要不斷做運動 唔係老公就嫌棄 成個生仔經歷對女仔黎講 簡直生不如死 之後竟然係要求老婆經歷完一切再出返黎做野

好 到男仔要求女仔又要靚 又要身材 又要識打扮 唔好失禮男仔 女仔要用錢買化妝品 護膚品 衫褲鞋襪 健身 美容等 去打造自己成為男仔口中既女仔 你估靚既女仔真係個個唔洗用錢去堆砌出黎啊？咪咁天真啦 呢至堆野你以為好平？

到工作方面，有研究報告指出公司一般升職會升男仔比較多 因為男仔唔會有生仔問題 要比產假 又要重新安排人手等等問題 又比較少要突然辭職照顧家庭

公平？由人類存在個刻就冇公平 公平兩粒字創造出黎係比人多個藉口

女仔只係要求男仔出街比錢就係咁簡單 男仔仲可以付出d咩除左錢之外？真係諗唔到 精？精付出後 咪又係女仔受返個苦
如果男朋友真係咁唔想出街比錢既 咁就唔好要求女朋友有外在 將來要生仔 多多要求

一個男仔真係錫個女仔 就唔應該介意
呢d錢只係對女仔一種感謝

男人要每日打丁，唔打會夢遺。

男性平均比女性短命五年，一日到黑講生仔，生仔生唔生到五年﹖

男性生仔之後再會被仔女當提款機，母親節父愛偉大，父親節﹖乜黎，食得架﹖

too long

你頭兩段係生理，後天點解決？男仔有無得生同有無m黎係與生俱來 我地逼你黎m架依家

晉升機會 係講能力，你係老闆你一定會升個幫到你手，比最少麻煩你

外表要求方面 睇你要咩仔，你要識個有錢仔佢要求高，就好似靚女都要求高咁，人地有選擇有撚計？普通男仔你睇唔起？

比錢果part仲撚on9，乜撚野係淨係要求你比錢咁簡單？對男仔工作升職，學歷，家底，外表無要求架你地？呢d唔撚洗出力既 再者有時你拎下銀包扮下野，食平野果陣你買扮下野得唔得？

同埋有aa有唔aa既男仔架喎

請你 養你都唔係問題
問題係而家好多女人都係呃飯食呃錢 乜撚7都睇錢
無車無樓？轉個頭去含第2條有錢仔撚啦
如果你話一拍拖包生仔 邊個會唔肯付出
站係女人角度睇 你一撚定岩哂嫁
臭西
咪又係雞 所以話所有女人都係雞

又講黎m同生仔呢兩個論點
悶唔悶d ...

所以我講左 由人類存在一刻就冇公平 身體結構已經唔公平
進升機會唔係因為男仔比女仔有能力 女仔都可以比男仔有能力 而係男仔冇生仔問題 較少要突然辭職照顧家庭
普通男仔冇要求女朋友靚女？唔去到靚女都要順眼啦 你估順眼都唔洗用錢堆砌？只有醜既女仔先唔洗用錢去堆砌 而個d女仔 男仔唔會睇得上眼
我所講既要求係指女仔只係想個男仔為自己作出少許貢獻 因為女仔已經天生付出已經好多

照你咁講我唔駛條女生仔，唔駛佢打扮

咁就唔駛我比錢啦

G
完

長5年命 但個個月黎m 食止藥/打針 入醫 你係咪可以？
你估仔女冇當媽係提款機？只要係為人父母就會被仔女當提款機 母親節比父親節受人重視 係個人睇法 都有「父/母愛偉大」既說法 我唔知你點解會有咁既錯覺

咁買樓既時候，唔好問點解個男仔唔加你名

憑咩分享我努力既經濟成果
有福就同享
有難就同當
呢啲先值得人敬佩
唔係樓主咁講 幫條女比少少錢既問題
個女仔係鍾意個男仔既 點會捨得洗個男仔錢
反省下喇好麻 你都係唔服氣既 咪keep going attitude 時間見証一切

曲到圓

對於我黎講 係
花係取悅男仔既錢>拍拖食飯既錢
唔會嫌女朋友失禮
男仔比壓力女仔生仔

當女仔比男仔朋友取笑佢唔打扮
男仔家人/親戚比壓力女仔 要佢生仔時
男仔就霸氣回應 係我唔洗佢打扮/生仔

首先到有層樓 係咪真係會落女仔名？邊個知？
但到時層樓係一定屬於個男仔就係事實

如果係要個女仔有苦同當 可以帶女仔食平野 只要將單係男仔埋 女仔通常唔會咁多嗲 仲有女仔中意男仔 唔係唔捨得洗佢錢 而係唔捨得洗佢咁多錢 請搞清楚

第二 個男仔中意個女仔 點會計較個少少錢
如果真係要計既 咪搵個醜既女仔 同唔好要求將來生仔lo

姐係同你去唔到白頭到老 你對佢地既付出 就會比你定義為「呃」你 咁你都幾無賴
含第二條仔既撚唔一定係因為你無車無樓 而佢就有錢 仲有好多原因既 你唔好以為人地甩你一定係因為咁既原因啦 你諗呢個原因係因為你自己在意錢/車/錢 所以先會咁諗其他人都係會在意 醒少少 理性下

直線反女權

計工能力女不及男，女人應該少啲人工，少啲機會升識。
你地女人又唔會話「依個世界無公平架播」

乜撚叫「世上只有媽媽好」﹖
乜媽媽係男性黎﹖

你化粧化完可以溝一萬條仔。
人地男仔請完你食飯，就係只係駛左響你一條友身上。

係唔公平架,所以你咪繼續做名正言順做雞囉

以前就話無網上，女人之間既說話男人聽唔到啫。
依家網上不記名。女人諗乜，男人Google一下都知喇，最鍾意車錢樓既，當然係女人
網上啲女人都講到明。完全直接。
唔好諗住可以呃到人喇

ok wo

大把男仔唔想條女生仔，化妝

純粹想揾個伴

唔明

周杰倫作左首 聽爸爸的話 要咁計 咪爸比媽更受人重視 其實你要咁樣舉例 網上都好多例子係種視爸 請自行google

所以女仔生仔咪生你一個人既仔lo 咪公平lo
所以請女仔食飯有咩問題？

咁其實中意錢同分手原因係2回事
就算係真係咁都好 男仔都會因為女仔變肥 變醜 拖出街失禮 而提分手
所以女人因錢而分手 男人因女仔外表而分手
之後就只怪女仔有問題 唔怪男仔既？

樓主講嘅生仔論，啱嘅
應該咁講，你同我生仔生女，出街食飯，我養你咩都得。
但我地依家只係拍拖，你老撚馮要我俾，傻的嗎

又一件女權撚

父親節同母親節嘅關注程度差幾遠???

樓主好可悲
講到自己生為女性 就係呢個世界既受害者咁

其實好多男仔都唔介意請女仔食飯 / 俾大份錢，係出於風度，只不過係時下妹多香港女仔覺得呢樣嘢係我哋男人老馮要嘅 。
「因為你係男人，所以你要請食飯。」呢句真係好難聽過粗口。
你係女性，唔係因為我問題，唔係我導致嘅，我冇責任去幫你餐餐埋單，你要搵人幫你埋單就搵老竇老母，因為係佢哋生你出嚟嘅。
結咗婚就另外一會事，因為真係肯定咗呢個人會行一世，個老婆幫你生小朋友，搞掂家頭細務，如果男人咁嘅情況下都仲要個女人俾錢就真係過份。

Sorry，我認真咗

請食飯既錢=女仔係外表上 將來生仔 既錢
拍拖階段唔比錢 就唔好寄望佢拍拖後會打扮 生仔
如果要生左仔女先比錢既 男仔咪好着數？

講來講去
你受ge苦點解要我同你埋單

你受苦就全部男人欠左你?
你受苦係咪我造成?

我受苦邊個理?

咁又問下你，拍拖呢個階段係多撚餘架咼。
直接結婚生仔囉

呢啲唔係叫女權，呢啲係弱者論

男女都咁慘
打和啦!
Super!

咩理論黎架？但係事實上2種性別都唔公平，唔好講到女仔先係最慘啦

係現實社會如果一段關係係經濟因素而生活苦困的話，大多數人都係將責任推向男士到，又話個男仔又撚用之類，唔通個女仔就唔需要為屋企既經濟付出咩？

點解男人收工翻屋企做家務至叫好男人？又要養家又翻到屋企幫你執頭執尾，公平咩又？

點解婦女權益需要保護，男上權益就唔洗？

點解3月有婦女日，男士就冇？

世界上本身就唔公平，但係唔洗去弱化自己囉G

冇撚用至係，打錯tim

but you cant change anything

女人係比男人慘
係啲男人成日覺得做女人好輕鬆

拍拖就係搵適合對象結婚 女仔就係外表上投資 咁男仔幫女仔買單作就係投資 如果要女仔生左小朋友先願意比錢 咁男仔咪好着數？等有回報先付出

做人不嬲都唔輕鬆啦
關咩男女事呀

所以咪話男女唔公平 由人類存在一刻就無公平

一早就知啦
同時呢個世界係弱肉強食 有供有求既
所以我晚晚都當條女係雞咁屌

首先你句野都幾幼稚 因為唔想拍拖比錢買單 而選擇直接結婚 仲有結左婚係咪即刻有bb 即刻生到？唔係 最少都要等一年 咁一年期間 係咪又要aa?咁中間唔小心流產之後係咪都要aa?你呢句意思咪又係要生左仔先肯付出 咁男仔咪好着數？

女人一到青春期就要承受黎m
到破處又痛 生仔仲痛
但啲男人永遠唔洗經歷呢啲野
最慘係生完會俾人嫌棄 我真係未見過有女人嫌棄男人而離婚
男人淨係執下個樣 著衫有品味就完左
但女人又要保養又要化妝 所用既錢都比男人多好多
所以拍拖個陣男人真係要錫住女朋友
因為你咩都冇付出 唯有可以做既就係愛佢多啲
啲男人又成日大男人主義 咩都要自己黎 又睇唔起啲做到野既女人 成日覺得自己好型

你有付出金錢出街咪可以怪個男仔囉。
咪撚野都男人出，咪無資格怪囉。

付出不同，權利想一樣﹖會唔會妄想左少少﹖

按照你嘅理論，你已經當女性一件貨，咁我要求COD (Cash on Delivery 貨到付款) 好正常呀，你有錢收，我有攞貨。但我如果先俾錢，你轉個頭唔俾貨我，咁你咪好著數？夾帶私逃搵第二個

你問下有無人知有先喇。屌你。
上面已經係國寶級民謠。
下面只係無人識既流行曲。
咁都比較到。你係咪痴線架

睇嚟你有好大陰影，帶眼識人啦
除左你講嗰啲人，大把男人錫老婆，大把女人幫人戴帽

女人喺咁嘅情況下都做到男人做到嘅野
都唔知係女人勁定男人廢

難怪連登仔都係冇女嘅毒撚

個老婆幫你生小朋友，搞掂家頭細務，如果男人咁嘅情況下都仲要個女人俾錢就真係過份。

笑撚左。
乜唔係家頭細務要你攪，或者請工人你出錢。咩

所以我一早話男女唔公平 咁點解要aa去扮演所謂既公平 其實我題目已經講左 男女係唔公平
男仔收工打理屋企叫「好男人」 女仔收工打理屋企冇人表揚係「好女仔」反而覺得理所當然

所以男仔就唔好話好唔公 點解成日要男仔買單咁唔公平 因為呢個世上係係唔公平

其實我唔明你成篇野到底係支持定反對男仔買單

古道熱腸盲目仇女
係咪用緊單機版連登

最著數咪女人囉。外表既野天生出黎。
靚女就靚女。投乜撚野資﹖
人地事業上要打拼，商場上幾多對手，男人就要突圍，嬴資源。
女人做緊乜﹖學化粧﹖笑

係生左小朋友，女人都要出番錢，男人點解要做你兩母子既提款機﹖
你自己無工作﹖

一係咁，女人唔好再出黎社會阻頭阻世。阻住男人做野。

按照我既理論係 男女關係係股票同投資者
我都講到明「投資」又點會係貨物啊？

覺得唔公平 你可以投胎

同你講你都係鬥唔到成班毒撚
講嚟講去咪一樣解唔到問題

畀埋tips你
想體驗乜嘢真正唔公平就自己死去印度生活三年先講嘢

下次食完飯你可以同個收銀講

我係女人 我好慘
所以我食飯唔會俾錢 你俾埋我個份啦

佢屌你嘅你就加多句
個世界係唔公平架啦

咁就應該好合理架啦

中頭地中海脫海呢﹖女人計左未﹖女人又有無經歷﹖
定有幾個%既女人會，就「女人都有」打和SUPER﹖

女人要保養化粧﹖你可以唔化
係你自己想攞用外表吸引人，吸引有錢人，先打扮
關人撚事

女人化粧同男人響職場要上位，女人化粧只係個笑話
女人就一世萬零蚊都無人話，男人就無五萬都被人話廢柴

女人永遠都算自己著數晒。
男人就著數都好，都會付出返對得。

你打既內容都幾幼稚lol 但好笑既
祝你咁既思想模式會令你青出於藍啦
社會係需要你呢種人先有進步既 加油唷

因為女人侵蝕既男人既血汗。
想有權利，但又無義務。

飯，唔煮，要男人「分一半」或請工人
工，要返，但唔會付出比家庭，自己駛。

黎黎去去都係月經生仔。好似古代女人無依兩樣野咁
男人戰死﹖現代女人唔會提
男人短命﹖現代女人唔會提
男人地中海﹖現代女唔會提
男人連喊都唔喊得﹖現代女人唔會提
搵錢能力一定要高壓力大﹖現代女人唔會提

乜撚著數女人攞晒就最唔幻稚

人地歐美咪試緊行我所講既野囉，
你自己做唔到，咪覺得幼稚囉

咁又係既，要香港女人付出，又真係幾幼稚。

咁其實呢 我討論緊係既社會既norms
而你講緊既社會既秩序 會犯法既
咁樣好難溝通wo

依家香港男人一出世就係罪
有時搭車太迫"hi"到吓又非禮
啲女著到鬼死咁露忍唔住望多眼又性搔擾
學校阿sir教體育掂到又畀人metoo
男人討論AV女優大波就咸濕仔
女人討論啲彭于晏六舊腹肌就冇問題
靚仔又嫌人冇錢餓死老婆搵臭屋
有錢喇又嫌人樣衰影響後代基因
到娶到老婆喇
叫佢出去做嘢又男主外女主內
叫佢做吓家務又話娶老婆唔係請工人
放假想扑吓嘢又話個腦淨係識扑嘢
冇得扑咪出去叫又話唔專一好污糟
唔叫G打飛機又話好核突毒撚格冇得改
鬧交畀女人打唔還拖又畀人笑軟皮蛇老婆奴
振夫綱還拖又垃撚圾打女人
返工大家做嘢畀啲嘢女人做就廢物靠女人
自己做晒又睇唔起女人工作能力大男人主義
女人人工高過男人就男人垃圾女人都不如
男人人工高過女人就同工不同酬係性別歧視要示威遊行搞大佢

根本你得三點，
月經，生仔，打扮
咁就叫「做女人好辛苦」了。

無喇

而男人相對既「苦」都有
但重要有埋經濟上既苦。

Norm ? 社會嘅 Norm 定你心目中嘅 Norm

我個 Norm 係每個人食飯都要俾錢

所以樓主意為男人唔公平係非常合理?

諗起個故事
男:我地分手啦
女:點解啊 又係你自己話你會做我既ATM既
男:小姐 你唔存款點提款啊

女人要紮腳
女人三步不出歸門 自閉係屋企
古代男尊女卑問題嚴重 可以隨時打人 控制女人生死
女人30歲未結婚/未拍拖比人話籮底橙 都好大壓力 要面對好多負面說話
夫婦一直冇兒女 責任都怪係女方身上
又唔見你提既？

男仔比錢賣單已經唔係第一日比人提出既議題
又點會係只係我心中norm 呢？

依家先岩岩開始討論就達到一致裁定啦
咁你要咁獨裁 咁我都冇計

你用到著數呢個字就睇得出你又幾唔想為一段感情付出。
得罪講句，你冇仔生，咁你咪著數晒。你唔會有你一開始講果種假設

男女係唔公平 係好合理
點解要用aa制去掩飾呢個世界男女公平

如果你當自己係件貨 租個閪俾男人屌
咁個男人俾錢當然天經地義

你抱呢個心態去搵男人
應你個 d 咪就係同你一樣心態囉

你想明買明賣 ok 架
唔好講愛情咁肉酸囉

雞大把人做 多你一個唔多

其實上面既已有人提出左我講到女人係件貨
事實我係將男女關係當係投資者同股票
我從無冇將女人形容成貨 我一直用既字眼係投資

改個名都改得衰

睇你個名就知你係d咩人

我諗我分唔到到底有人同我我地嘅關係係交易定投資會令我嬲 d

Anyway 你會搵到同樣當你係投資嘅另一半
你最好整靚 d 你個回報率 我祝你幸福

乜男仔唔洗用錢買衫健身美容？隨時貴過女人

其實生仔果度都啱
可以用家庭責任分配去解釋
女人生仔男人搵埋佢果份

但M到關我咩事
你生仔承受既痛某程度上係我責任
所以我照顧你我養你
我係承擔緊家庭責任
但M到同家庭責任有咩關係
你就算冇識過我呢個人
你都係會個個月M痛
除非你話我冇中出你幫你停M係我責任啫

至於扮靚要洗好多錢
正如你所講 投資呢既
你洗錢投資落自我增值for識男仔
點解又要男人埋單
成為「男人比晒」既理據？
投資係有風險既
你投資完既本金要男人比
只係用一句男人淨係鍾意靚女黎概括
根本係輸打贏要

「世界係冇公平」
你要男人接受呢樣野既同時
你一路講緊既「應該男人比晒錢」
就正正係你認為對上述種種女性不幸既補償
既然你認為世界冇公平係正常係合理
點解又要求男性金錢上付出更多去補償、
去拉近呢種先天既不幸不公呢？

我睇完其實覺得好好彩
識既任何一個女性，都唔會咁樣去計算
唔會一邊話冇公平一邊話所以你要比錢補數
我每次都會比晒錢
但佢地每一個都會提出番AA或者戲飛佢比
好彩，唔洗識到好似樓主咁既人

追晒咁多頁，明顯睇得出樓主腸好食係一個好自我中心既人，係一個用將自己既觀點，當做全世界同佢一樣。

如果以天生既生理結構去話世界根本唔會有公平，咁世界上全部既平權組織都應該執晒。

三個主要既points：黎M生仔同化妝
黎M，我係仔，感受唔到你地既痛苦，亦都冇能力去分擔到你地既痛苦。然而，女性會黎M既同時，男性亦有男性先有既病，或者係多見於男性身上既病，單係壽命分別就已經係一個客觀既point。
不過可怕既係，樓主話比起每個月受苦，短幾年命根本唔算係咩。呢個只係佢自己既價值觀，但就直接apply左落全世界既女性身上。黎M既苦比壽命短更不可接受。如事者，其實樓主絕對有權去選擇唔受黎M之苦所困：呢家科技先進，一個簡單手術就可以唔駛黎M受苦，咁你就既可享受長壽命之餘，又可以唔駛受黎M之苦。選擇權係你自己手上。你唔好同我講點解女性要做手術而男性唔駛就可以唔駛受呢D落，男性係咪一個簡單既手術就可以享有女性般較長既壽命？

生仔，聽過唔少人母講過，感受到個BB係自己個肚入面一日一日咁長大，果種興奮既感覺係男人永遠感受唔到。而去到樓主眼中，生仔只剩下痛苦，不論係生既過程或是生後，都係痛苦萬分。
好啦，女人可以選擇唔結婚唔生仔去逃避呢D痛苦，不如樓主講下又有咩方法可以彌補男人感受唔到生命延生時既偉大同神奇既感覺既缺失？

化妝，其實你係絕對有自由唔化，我身邊大把女係冇化妝既習慣，佢地一樣有仔溝有拖拍。而且你係咪完成冇視左毒男既存在？男人要keep著有你地女人想要既外表，講到唔駛付出咁。如果係既，不如入gym rm每人拎兩個60磅啞拎一齊舉下，睇下辛唔辛苦？
“女為悅己者容”，前提係你係為悅己者去化，但我真心想講一句：我diu你老母，你未有拖拍都化到成隻雀咁，邊個係你既悅己者？咪又係想化得靚D去溝個條件好D既仔，根本就只係以自己利益角度出發，講乜撚野為仔？

工作方面，有一點一定要講，呢D調查既結果係好受地區影響。不如你post你個研究出黎睇下。

“女仔中意男仔 唔係唔捨得洗佢錢 而係唔捨得洗佢咁多錢”，又係一個完全主觀既價值觀，但就直接apply左落全世界女性身上。而且你竟然將唔鍾意同另一半計較既女性，直接打做“醜”女(見#14)，完全感受到佢既自我中心同亦友即敵既性格。

之後樓主開始轉移去社會既norm。再一次表現出樓主自我中心既一面。

社會除左對女性既定形，仲有對男性既定形。樓主不定強調社會對女性定形，要求佢地要fit要靚要生兒育女。咁社會對男性既要求呢？佢睇唔到，或者應該話佢選擇性失明。

香港好多男性願意無償幫女性，亦有唔少男性願意為女朋友or老婆俾食飯錢，如果你話你身邊冇乜呢D人，只可話因為你係咩人你身邊就會多咩人。不過絕唔會係因為你上述既黎M生仔同化妝而令到男人願意為女人俾錢。個個女人都係黎M都識生仔，我請晒咁多女食飯？佢剩係生自己老公個B？diu個男人一黎就你講：你同我生B，我幫你埋單，你走都走唔切啦。化妝！？你剩係化俾老公or條仔睇？你不外乎又係想滿足下想俾人望想俾人讚美既虛榮心。

女人追求男人高大靚仔有錢寧願俾錢係無問題，正如男人追求樣靚身材正性格順得人既女一樣，都係各有追求。唔同既係，有幾多個男人會將呢D正當化聖人化？就好似你將自己想追求既野，推晒落係因為先天俾你要咁去追求，呢D只係你自己個人既價值觀，咪apply落全世界既女性身上。正正就係因為有你呢種自我中心既女權分子，女權運動先會咁俾世界不論男女所不恥。

乜現代重有﹖
我提及既既現代男人要承受架播
你指出「古代」女性要承受既把撚﹖乜關你事﹖

咁應該生左仔果一刻先開始比錢。之前應該經濟獨立。
樓，租既，一人一半。

同意你個標題 但負皮係俾你內文

生仔湊仔現代女人唔會全職做，
但卻要求收比全職收入更高既價。
而且生仔湊仔責任係會完，到個生出身做野就會完
咁係咪個仔出身，男人就可以由果一刻開始唔駛比錢個女人﹖

根本女人依類生物就係乜都要佢著數晒。
生物上其實係，榨乾男伴既資源去養自己子女。
但港女連依一樣都做唔到，佢地榨乾男人去養自己
有啲連仔都唔會生

利申:連同老母在內，覺得女人好恐怖，唔會溝女唔想溝，唔會結婚。
唔知算唔算佛系，有叫雞發洩，對女人只有肉慾。
覺得男人同女人結婚好撚偉大，亦好撚戇鳩。

你唔會好彩，只有講出口，同唔講出口既分理。
基因已決定女人如果對待伴侶。
唔好發咁多夢

見到好多人唔明樓主個中心思想「男同女本來就唔存在平等」
不過都多謝樓主比個咁好既機會我Block埋啲仇女既人

標題滿分 內容0分

直頭用「女人應該著數晒」
咪算囉

絲打唔洗勞氣 都唔好做爛市降低自己要求
連登個個大男人生完仔唔會養
女人只係用嚟利用 全部女人都係雞

所以我都解釋到口臭 香港人中文理解能力原來差到咁

點樣女人著數曬呢又？請食飯已經=女人得到最多得益啦？原來係咁

咁男仔洗唔洗買化妝品 美容最仔最多咪做臉部 女仔要做埋身體 唔知邊個貴d呢？仲要未計脫毛等等花費

係 真係好唔公平 因為有樓主你呢d咁蠢嘅人

女人對男人有乜用處。
睇下事實咪知

連登仔講下真話啫，女人就唔鍾意。